中銀香港又做低能野

支那野係咁

zoom 埋tissot錶影足幾秒
品味低俗

好多大陸人。。 我講真你哋唔好笑 係大學既NDS努力讀書， 人地競爭力唔講特點笑。。 希望多d本地生努力讀書

又public 返

你望下條片個標題就明啦

居然有包子

睇完想嘔.

屌那星我竟然睇到差唔多廿秒

呢條友的騎呢姿勢超爆笑

其實係咪曲.......柒撚到

你up乜鳩？

賈雨村呢

Backup 快

feel 到陣酸味

狗咬狗

佢哋之所以咁肯努力讀書，皆因佢哋好清楚及肯定喺現在嘅中、港形勢下佢哋在香港對比香港人喺擁有政治及社會上嘅天然優勢！即使佢哋讀唔成書也可以憑著政治及社會上對他們的偏袒及支持再加上他們嘅族羣照應就足以壓低一般學歷不高的香港人，如果他們努力讀書有成果，他們更可以輕鬆輾壓與他們有同等成果的香港人！因為他們在香港有中共、港共政治上故意給他們嘅優待及對本土香港人在明在暗嘅排斥、打壓、歧視，在社會上又多得傳統大中華主義對他們偏袒、提攜、追捧而同時又對本土香港人尤其年輕人嘅閹割、矮化、打擊，本土香港人在現今香港不論如何努力也因政治及社會方面的阻力而只能去到某個高度。現今香港嘅NDS就左右逢源而本土香港人就腹背受敵，你教我！仲有乜心機努力？！

成件事真係好支那 明明想攞香港光環 但又要夾硬支那化成件事 做乜鳩姐